---
title: "Planificat - Comité ICS"
author: "SISAP"
date: "`r format(Sys.Date(),'%d-%m-%Y')`"
always_allow_html: true
output:
  html_document:
    toc: yes
    toc_float: yes
    toc_depth: 6
---


```{r setup, include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE)
knitr::opts_chunk$set(message = FALSE)
knitr::opts_chunk$set(warning = FALSE)
```

```{r}
inici <- Sys.time()
```

```{r}
# NOTES

# - Executar 02_library.Rmd

suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('RMySQL')))
  

# Codificació (SHA1)
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('digest')))
  
# Diagrama de flux
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('DiagrammeR')))
  #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('DiagrammeRsvg')))
  #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('rsvg')))
  
# Data Manager
  #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('lubridate')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('data.table')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('tibble')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('plyr')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('dplyr')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('tidyr')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('forcats')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('encode')))

# Matching
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('Matching')))
  
# Anàlisi
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('compareGroups')))
  suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('stddiff')))
#   #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('nlme')))
#   #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('statmod')))
#   
#   # Modelització
#     suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('sjPlot')))
#     #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('lme4')))
#     #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('MASS'))) # Binomial Negative
#     #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('pscl'))) # Zero-Inflated Regression
# 
# # Figures
    suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('ggplot2'))) 
#   suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('scales')))
#   #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('splines')))
#   #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('gridExtra')))
    source('functions.r')
# 
# # Taules
    suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('DT')))
#   suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('kableExtra')))
#   suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('table1'))) 
#   
# # RMarkdown
#   suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('knitr')))
  
# Exportació
  #suppressWarnings(suppressPackageStartupMessages(library('writexl')))
```

# Importació

## Matching

Es carrega la informació del matching fet a l'octubre

```{r}
dt.matching.raw <- readRDS(paste0("D:/SISAP/sisap/66Analisis/Planificat/data/", "dt.matching_20221025", ".rds"))
dt.matching.raw[match == 223142, ]
dt.matching.raw[c_cip == "F52BC05BA6DF7A76E1EA9754300D49FFFD3C1DCB", ]

# Creació FASE pels Controls
  dt.matching.raw <- dt.matching.raw[order(match, -planificat)]
  dt.matching.raw[, fase1 := c(NA, fase[-.N]), by =  match][match_c == 0, fase1 := NA]
  dt.matching.raw[is.na(fase1) , fase1 := as.numeric(fase)][match_c == 0, fase1 := NA]
  dt.matching.raw[ , fase1 := factor(fase1, levels = c(1:5), labels = c("Fase 1 (Pilots)", "Fase 2", "Fase 3", "Fase 4", "Fase 5"))]
  dt.matching.raw[, .N, .(fase, fase1)][order(fase1,fase),]
  dt.matching.raw[, fase := NULL]
  setnames(dt.matching.raw, "fase1", "fase")
  
# Creació ESTAT pels Controls
  # Hi ha pacients Controls que no són "1 - Revisar programació" (N +/- 250) es pasen a 1 - Revisar programació"
    dt.matching.raw[, .N, .(planificat, estat)]
    dt.matching.raw[planificat == 0 & estat != "1 - Revisar programació", estat := "1 - Revisar programació"]

# Creació DATA pels Controls  
# Es posa la data del pacient intervenció al pacient control   
  dt.matching.raw <- dt.matching.raw[order(match, -planificat)]
  dt.matching.raw[, estat_data_ok := c(NA, estat_data[-.N]), by =  match]
  dt.matching.raw[estat == "10 - Programat", .(c_cip, match, planificat, estat, estat_data, estat_data_ok)]
  dt.matching.raw[match %in% c(1,10), .(c_cip, planificat, estat, estat_data, estat_data_ok)]
  dt.matching.raw[is.na(estat_data_ok) , estat_data_ok := estat_data][match_c == 0, estat_data_ok := NA]
  dt.matching.raw[match == 1, .(c_cip, match, estat_data, estat_data_ok)]
  dt.matching.raw[, estat_data_ok := as.Date(estat_data_ok, '%Y/%m/%d')]
  #dt.matching.raw[match_c == 0, .(c_cip, match, planificat, estat, estat_data, estat_data_ok)]
  #dt.matching.raw[match_c == 1, .(c_cip, match, planificat, estat, estat_data, estat_data_ok)]
  
gc.var <- gc()
```

## DBS

Es carrega la informació del DBS (Actual: s'ha actualitzat amb el darrer DBS (amb dades fins 28/02/2023))

```{r}
dt.dbs.actual <- readRDS("D:/SISAP/sisap/66Analisis/Planificat/data/dbs_actual.rds")
setnames(dt.dbs.actual, tolower(names(dt.dbs.actual)))
dt.dbs.actual <- dt.dbs.actual[c_sector != "6951",]
# max(dt.dbs.actual$ps_diabetis2_data, na.rm = TRUE) # "2023-01-18 CET"
dt.dbs.actual[c_cip == "F52BC05BA6DF7A76E1EA9754300D49FFFD3C1DCB", ]

dt.dbs.actual.sel <- dt.dbs.actual[, .(c_cip, v_col_total_data, v_ecg_amb_data, vc_val_espiro_data, v_fev1_data, vc_monofd_data, v_fons_ull_data, v_hba1c_data, v_hba1c_valor)]

dt.dbs.actual.sel <- merge(dt.matching.raw,
                           dt.dbs.actual.sel,
                           by = 'c_cip',
                           all.x = TRUE)
gc.var <- gc()
```

### Colesterol Total

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                      v_col_total_data, 
                                                      units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, v_col_total_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_col_total_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 365 , v_col_total_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_col_total_1a := factor(v_col_total_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_col_total_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_col_total_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_col_total_post := 0][v_col_total_data >= estat_data_ok, v_col_total_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_col_total_post := factor(v_col_total_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_col_total_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_col_total_1a, v_col_total_post)]
```

### Fons d'ull

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_fons_ull_data, 
                                                                   units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_fons_ull_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 365 , v_fons_ull_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_1a := factor(v_fons_ull_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_fons_ull_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_fons_ull_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_2a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_fons_ull_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 730 , v_fons_ull_2a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_2a := factor(v_fons_ull_2a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_fons_ull_2a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_fons_ull_2a, v_fons_ull_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_post := 0][v_fons_ull_data >= estat_data_ok, v_fons_ull_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_fons_ull_post := factor(v_fons_ull_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_fons_ull_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_fons_ull_1a, v_fons_ull_post)]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_fons_ull_2a, v_fons_ull_1a, v_fons_ull_post)]
gc.var <- gc()
```

### ECG

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_ecg_amb_data, 
                                                                   units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_ecg_amb_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 365 , v_ecg_amb_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_1a := factor(v_ecg_amb_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_ecg_amb_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_ecg_amb_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_2a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_ecg_amb_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 730 , v_ecg_amb_2a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_2a := factor(v_ecg_amb_2a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_ecg_amb_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_ecg_amb_1a, diff)]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_ecg_amb_2a, v_ecg_amb_1a, diff)]


dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_post := 0][v_ecg_amb_data >= estat_data_ok, v_ecg_amb_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_ecg_amb_post := factor(v_ecg_amb_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_ecg_amb_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_post)]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_ecg_amb_2a, v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_post)]
gc.var <- gc()
```

### Espirometries

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_fev1_data, 
                                                                   units = "days")),0)]

dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     v_fev1_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 365 |
                                           round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     vc_val_espiro_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 365, vc_val_espiro_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_1a := factor(vc_val_espiro_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, vc_val_espiro_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_val_espiro_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_2a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     v_fev1_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 730 |
                                          round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     vc_val_espiro_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 730, vc_val_espiro_2a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_2a := factor(vc_val_espiro_2a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, vc_val_espiro_2a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_val_espiro_2a, vc_val_espiro_1a, diff)]


dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_post := 0][vc_val_espiro_data >= estat_data_ok | v_fev1_data >= estat_data_ok, vc_val_espiro_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, vc_val_espiro_post := factor(vc_val_espiro_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, vc_val_espiro_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_post)]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_val_espiro_2a, vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_post)]
gc.var <- gc()
```


```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   vc_monofd_data, 
                                                                   units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, vc_monofd_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     vc_monofd_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 365 , vc_monofd_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, vc_monofd_1a := factor(vc_monofd_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, vc_monofd_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_monofd_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, vc_monofd_post := 0][vc_monofd_data >= estat_data_ok, vc_monofd_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, vc_monofd_post := factor(vc_monofd_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, vc_monofd_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(vc_monofd_1a, vc_monofd_post)]
```


```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_hba1c_data, 
                                                                   units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                     v_hba1c_data, 
                                                                     units = "days")),0) <= 365 , v_hba1c_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_1a := factor(v_hba1c_1a, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_hba1c_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_hba1c_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_post := 0][v_hba1c_data >= estat_data_ok, v_hba1c_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_post := factor(v_hba1c_post, levels = c(0:1), labels = c("No", "Sí"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_hba1c_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_hba1c_1a, v_hba1c_post)]
```


```{r}
dt.dbs.actual.sel[, diff := round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_hba1c_data, 
                                                                   units = "days")),0)]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_lt8_1a := 0][round(as.numeric(difftime(as.Date("2023-02-28"),
                                                                   v_hba1c_data, 
                                                                   units = "days")),0) <= 365 &
                                     v_hba1c_valor < 8, v_hba1c_lt8_1a := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_lt8_1a := factor(v_hba1c_lt8_1a, levels = c(0:1), labels = c("No controlado",
                                                                                         "Controlado"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_hba1c_lt8_1a]
#a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_hba1c_lt8_1a, diff)]

dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_lt8_post := 0][v_hba1c_data >= estat_data_ok & v_hba1c_valor < 8, v_hba1c_lt8_post := 1]
dt.dbs.actual.sel[, v_hba1c_lt8_post := factor(v_hba1c_lt8_post, levels = c(0:1), labels = c("No controlado",
                                                                                             "Controlado"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_hba1c_lt8_post]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, .(v_hba1c_lt8_1a, v_hba1c_lt8_post)]
gc.var <- gc()
```


```{r}
dt.dbs.actual.sel[, planificat := factor(planificat, labels = c("Control", "Intervenció"))]
#dt.dbs.actual.sel[, .N, v_hba1c_lt8_post]


# dt.matching.raw.pet[fase == 'Fase 1 (Pilots)',
#                     .N, planificat]
# 
# dt.matching.raw.pet[fase == 'Fase 1 (Pilots)' & 
#                     match_c == 1, .N, planificat]
# 
# dt.matching.raw.pet[fase == 'Fase 1 (Pilots)' & 
#                     match_c == 1 &
#                     estat == "10 - Programat", .N, planificat]
```

## Visites

Es carrega la informació de VISITES (Master Visites)

```{r}
dt.vis.sha1 <- readRDS("D:/SISAP/sisap/66Analisis/Planificat/data/visites_sha1_2022.rds")
setnames(dt.vis.sha1, "hash", "c_cip")

#dt.vis.mf <- dt.vis.sha1[servei == "MG" & situacio == "R",]
dt.vis.mf <- dt.vis.sha1[servei == "MG" & situacio == "R",]
dt.vis.mf <- merge(dt.matching.raw[,.(c_cip, planificat, fase, estat, estat_data_ok, match, match_c)],
                   dt.vis.mf,
                   by = 'c_cip',
                   all.x = TRUE)
dt.vis.mf <- dt.vis.mf[data_vis >= estat_data_ok,]
dt.vis.mf.pax <- dt.vis.mf[, .(n_vis_r_mf = .N), c_cip]
dt.matching.raw <- merge(dt.matching.raw,
                         dt.vis.mf.pax,
                         by = 'c_cip',
                         all.x = TRUE)
dt.matching.raw[is.na(n_vis_r_mf), n_vis_r_mf := 0]

dt.vis.mf <- dt.vis.sha1[servei == "MG" & situacio == "R" & (tipus %in% c("9C", "9D", "9R")),]
dt.vis.mf <- merge(dt.matching.raw[,.(c_cip, planificat, fase, estat, estat_data_ok, match, match_c)],
                   dt.vis.mf,
                   by = 'c_cip',
                   all.x = TRUE)
dt.vis.mf <- dt.vis.mf[data_vis >= estat_data_ok,]
dt.vis.mf.pax <- dt.vis.mf[, .(n_vis_r_mf_p = .N), c_cip]
dt.matching.raw <- merge(dt.matching.raw,
                         dt.vis.mf.pax,
                         by = 'c_cip',
                         all.x = TRUE)
dt.matching.raw[is.na(n_vis_r_mf_p), n_vis_r_mf_p := 0]

#a <- dt.matching.raw[, .N, .(estat, n_vis_r_mf)]

dt.vis.inf <- dt.vis.sha1[servei == "INF" & situacio == "R",]
dt.vis.inf <- merge(dt.matching.raw[,.(c_cip, planificat, fase, estat, estat_data_ok, match, match_c)],
                    dt.vis.inf,
                    by = 'c_cip',
                    all.x = TRUE)
dt.vis.inf <- dt.vis.inf[data_vis >= estat_data_ok,]
dt.vis.inf.pax <- dt.vis.inf[, .(n_vis_r_inf = .N), c_cip]
dt.matching.raw <- merge(dt.matching.raw,
                         dt.vis.inf.pax,
                         by = 'c_cip',
                         all.x = TRUE)
dt.matching.raw[is.na(n_vis_r_inf), n_vis_r_inf := 0]

dt.vis.inf <- dt.vis.sha1[servei == "INF" & situacio == "R" & (tipus %in% c("9C", "9D", "9R")),]
dt.vis.inf <- merge(dt.matching.raw[,.(c_cip, planificat, fase, estat, estat_data_ok, match, match_c)],
                    dt.vis.inf,
                    by = 'c_cip',
                    all.x = TRUE)
dt.vis.inf <- dt.vis.inf[data_vis >= estat_data_ok,]
dt.vis.inf.pax <- dt.vis.inf[, .(n_vis_r_inf_p = .N), c_cip]
dt.matching.raw <- merge(dt.matching.raw,
                         dt.vis.inf.pax,
                         by = 'c_cip',
                         all.x = TRUE)
dt.matching.raw[is.na(n_vis_r_inf_p), n_vis_r_inf_p := 0]

#a <- dt.matching.raw[, .N, .(estat, n_vis_r_inf)]
gc.var <- gc()
```


## Resultats

### Visites

```{r}
dt.matching.raw[, .N, .(planificat, estat)][order(planificat, estat)]
dt.matching.raw[, .N, .(fase, planificat, estat)][order(fase, planificat, estat)]
a <- dt.matching.raw[planificat == 1, .N, .(estat, estat_data)][order(estat, estat_data)]

match_id <- unique(dt.matching.raw[match_c == 1 &
                                   fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                   estat == "10 - Programat" & 
                                   estat_data < as.Date('2022/05/01')
                                   , match])
match_id <- dt.matching.raw[match_c == 1 & match %in% match_id, .N, match][N > 1]$match
df <- dt.matching.raw[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, n_vis_r_mf, n_vis_r_inf, n_vis_r_mf_p, n_vis_r_inf_p)]
cG <- compareGroups(planificat ~ n_vis_r_mf + n_vis_r_inf + n_vis_r_mf_p + n_vis_r_inf_p,
                    df, 
                    method = 1,
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "Medias"
          , format = "html")

# BY GRUP
grup.list <- as.character(unique(dt.matching.raw[, grup]))
f.taula <- function(x) {
  match_id <- unique(dt.matching.raw[match_c == 1 & 
                                       fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                       estat == "10 - Programat" & 
                                       estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       grup %in% c(x), match])

  match_id <- dt.matching.raw[match_c == 1 & match %in% match_id, .N, match][N > 1]$match

  df <- dt.matching.raw[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, n_vis_r_mf, n_vis_r_inf, n_vis_r_mf_p, n_vis_r_inf_p)]
  cG <- compareGroups(planificat ~ n_vis_r_mf + n_vis_r_inf + n_vis_r_mf_p + n_vis_r_inf_p,
                      df, 
                      max.xlev = 20,
                      chisq.test.perm = TRUE)
  cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
  export2md(cT
            , caption = x
            , format = "html")
}


f.taula("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC")
f.taula("2 - IC (amb o sense CI) amb DM2")
f.taula("3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC")
f.taula("4 - IC (amb o sense CI)")
f.taula("5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC")
f.taula("6 - CI (sense IC) amb DM2")
f.taula("7 - CI (sense IC) amb MPOC")
f.taula("8 - CI (sense IC)")
f.taula("9 - DM2 i MPOC")
f.taula("10 - DM2")
f.taula("11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)")
f.taula("12 - MPOC amb Dislipemia")
f.taula("13 - MPOC aïllat")
f.taula("14 - HTA (sense IC/CI/DM2/MPOC) amb o sense Dislipemia")
#f.taula("15 - Dislipemia aïllada")
```

### Variables

#### Global

##### Estat_Data

```{r}
setkey(dt.dbs.actual.sel, 'match')
a <- dt.dbs.actual.sel[, .N, estat_data]
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                     !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post +
                                 v_ecg_amb_post + 
                                 vc_val_espiro_post +
                                 v_hba1c_post + 
                                 v_hba1c_lt8_post + 
                                 v_fons_ull_post +
                                 vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "Tota la Cohort"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                     !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - Tota la Cohort"
          , format = "html")
```

#### DM2

##### Estat_Data

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                     !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                     grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                 "2 - IC (amb o sense CI) amb DM2",
                                                 "5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                 "6 - CI (sense IC) amb DM2",
                                                 "9 - DM2 i MPOC",
                                                 "10 - DM2"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match


df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = TRUE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "DM2 (GRUP)"
          , format = "html")


match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                     !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                     ps_diabetis2 == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "DM2 (PS)"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                   "2 - IC (amb o sense CI) amb DM2",
                                                   "5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                   "6 - CI (sense IC) amb DM2",
                                                   "9 - DM2 i MPOC",
                                                   "10 - DM2"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - DM2 (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_diabetis2 == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - DM2 (PS)"
          , format = "html")
```

#### IC

##### Estat_Data

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, .N, grup][order(grup)]
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                   "2 - IC (amb o sense CI) amb DM2",
                                                   "3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC",
                                                   "4 - IC (amb o sense CI)"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "IC (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_insuf_cardiaca == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "IC (PS)"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                   "2 - IC (amb o sense CI) amb DM2",
                                                   "3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC",
                                                   "4 - IC (amb o sense CI)"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - IC (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_insuf_cardiaca == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - IC (PS)"
          , format = "html")
```

#### CI

##### Estat_Data

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, .N, grup][order(grup)]
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c("5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                   "6 - CI (sense IC) amb DM2",
                                                   "7 - CI (sense IC) amb MPOC",
                                                   "8 - CI (sense IC)"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "CI (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       (ps_cardiopatia_isquemica == "Sí" | ps_acv_mcv == "Sí"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "CI (PS)"
          , format = "html")
```


##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                   "6 - CI (sense IC) amb DM2",
                                                   "7 - CI (sense IC) amb MPOC",
                                                   "8 - CI (sense IC)"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - CI (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       (ps_cardiopatia_isquemica == "Sí" | ps_acv_mcv == "Sí"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - CI (PS)"
          , format = "html")
```

#### MPOC

##### Estat_Data

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, .N, grup][order(grup)]
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                   "3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC",
                                                   "5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                   "7 - CI (sense IC) amb MPOC",
                                                   "11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)",
                                                   "12 - MPOC amb Dislipemia",
                                                   "13 - MPOC aïlla"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "MPOC (GRUP)"
          , format = "html")


match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_mpoc_enfisema == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "MPOC (PS)"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC",
                                                   "3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC",
                                                   "5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC",
                                                   "7 - CI (sense IC) amb MPOC",
                                                   "11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)",
                                                   "12 - MPOC amb Dislipemia",
                                                   "13 - MPOC aïlla"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - MPOC (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_mpoc_enfisema == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - MPOC (PS)"
          , format = "html")
```

#### HTA

##### Estat_Data

```{r}
dt.dbs.actual.sel[, .N, grup][order(grup)]
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c("11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)",
                                                   "14 - HTA (sense IC/CI/DM2/MPOC) amb o sense Dislipemia"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "HTA (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_hta == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "HTA (PS)"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)",
                                                   "14 - HTA (sense IC/CI/DM2/MPOC) amb o sense Dislipemia"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - HTA (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_hta == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - HTA (PS)"
          , format = "html")
```

#### DISLIPEMIA

##### Estat_Data

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c("12 - MPOC amb Dislipemia",
                                                   "15 - Dislipemia aïllada"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "DISLIPEMIA (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_dislipemia == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "DISLIPEMIA (PS)"
          , format = "html")
```

##### 1 año / 2 años

```{r}
match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a) &
                                       grup %in% c("12 - MPOC amb Dislipemia",
                                                   "15 - Dislipemia aïllada"), match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_1a) & !is.na(v_ecg_amb_1a) & !is.na(v_hba1c_1a), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - DISLIPEMIA (GRUP)"
          , format = "html")

match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                     fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       ps_dislipemia == "Sí", match])

match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20)
cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
export2md(cT
          , caption = "1A - DISLIPEMIA (PS)"
          , format = "html")
```

***

#### BY GRUP

##### Estat_Data

```{r}
grup.list <- as.character(unique(dt.dbs.actual.sel[, grup]))

f.taula <- function(x) {
  match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                       fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c(x), match])

  match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

  df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, v_col_total_post, v_ecg_amb_post, vc_val_espiro_post, v_fons_ull_post, v_hba1c_post, v_hba1c_lt8_post, vc_monofd_post)]
  cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_post + v_ecg_amb_post + vc_val_espiro_post + v_hba1c_post + v_hba1c_lt8_post + v_fons_ull_post + vc_monofd_post,
                      df, 
                      max.xlev = 20,
                      chisq.test.perm = TRUE)
  cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
  export2md(cT
            , caption = x
            , format = "html")
}

# dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
#                   estat == "10 - Programat" & 
#                   estat_data < as.Date('2022/10/01'), .N, grup][order(grup)]
#lapply(grup.list, f.taula)
f.taula("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC")
f.taula("2 - IC (amb o sense CI) amb DM2")
f.taula("3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC")
f.taula("4 - IC (amb o sense CI)")
f.taula("5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC")
f.taula("6 - CI (sense IC) amb DM2")
f.taula("7 - CI (sense IC) amb MPOC")
f.taula("8 - CI (sense IC)")
f.taula("9 - DM2 i MPOC")
f.taula("10 - DM2")
f.taula("11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)")
f.taula("12 - MPOC amb Dislipemia")
f.taula("13 - MPOC aïllat")
#f.taula("14 - HTA (sense IC/CI/DM2/MPOC) amb o sense Dislipemia")
#f.taula("15 - Dislipemia aïllada")
```


##### 1 año / 2 años

```{r}
grup.list <- as.character(unique(dt.dbs.actual.sel[, grup]))

f.taula <- function(x) {
  match_id <- unique(dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
                                       fase == 'Fase 1 (Pilots)' &
                                     estat == "10 - Programat" & 
                                     estat_data < as.Date('2022/05/01') &
                                       !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post)  &
                                       grup %in% c(x), match])

  match_id <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id & !is.na(v_col_total_post) & !is.na(v_ecg_amb_post) & !is.na(v_hba1c_post), .N, match][N > 1]$match

  df <- dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & match %in% match_id, .(planificat, 
                                                              v_col_total_1a, 
                                                              v_ecg_amb_1a, v_ecg_amb_2a, 
                                                              vc_val_espiro_1a, vc_val_espiro_2a, 
                                                              v_fons_ull_1a, v_fons_ull_2a, 
                                                              v_hba1c_1a, v_hba1c_lt8_1a,
                                                              vc_monofd_1a)]
cG <- compareGroups(planificat ~ v_col_total_1a + 
                                 v_ecg_amb_1a + v_ecg_amb_2a +  
                                 vc_val_espiro_1a + vc_val_espiro_2a + 
                                 v_hba1c_1a + v_hba1c_lt8_1a + 
                                 v_fons_ull_1a + v_fons_ull_2a + 
                                 vc_monofd_1a,
                    df, 
                    max.xlev = 20,
                    chisq.test.perm = TRUE)
  cT <- createTable(cG, show.descr = TRUE, show.n = TRUE, show.all = FALSE, hide.no = "No", show.ci = FALSE, show.ratio = TRUE)
  export2md(cT
            , caption = paste0("1A - ", x)
            , format = "html")
}

# dt.dbs.actual.sel[match_c == 1 & 
#                   estat == "10 - Programat" & 
#                   estat_data < as.Date('2022/10/01'), .N, grup][order(grup)]
#lapply(grup.list, f.taula)
f.taula("1 - IC (amb o sense CI) amb DM2 i MPOC")
f.taula("2 - IC (amb o sense CI) amb DM2")
f.taula("3 - IC (amb o sense CI) amb MPOC")
f.taula("4 - IC (amb o sense CI)")
f.taula("5 - CI (sense IC) amb DM2 i MPOC")
f.taula("6 - CI (sense IC) amb DM2")
f.taula("7 - CI (sense IC) amb MPOC")
f.taula("8 - CI (sense IC)")
f.taula("9 - DM2 i MPOC")
f.taula("10 - DM2")
f.taula("11 - MPOC amb HTA (amb o sense Dislipemia)")
f.taula("12 - MPOC amb Dislipemia")
f.taula("13 - MPOC aïllat")
#f.taula("14 - HTA (sense IC/CI/DM2/MPOC) amb o sense Dislipemia")
#f.taula("15 - Dislipemia aïllada")
```

```{r}
gc.var <- gc()
```


```{r}
final <- Sys.time()
print(round(final - inici,2))
```